如辱國歌 一炮射瓜我

右返左教會
如辱國歌 一炮射死我